<resources>
    <string name="app_name">Responsi 1 Mobile H1D023044</string>
    <string name="villarreal_history">
        Villarreal Club de Fútbol didirikan pada 10 Maret 1923 oleh sekelompok penggemar sepak bola di kota Vila-real,
        yang dipimpin oleh José Calduch. Awalnya bernama "Club Deportivo Villarreal", klub ini memulai dengan seragam kemeja putih dan celana pendek hitam.
        Pertandingan pertama mereka dimainkan pada 21 Oktober 1923 melawan rival sekota, Castellón.

        \n\nSelama beberapa dekade, klub ini menghabiskan sebagian besar sejarahnya bersaing di divisi regional dan divisi bawah sepak bola Spanyol.
        Nama klub sempat berubah beberapa kali, termasuk menjadi CA Foghetecaz setelah Perang Saudara Spanyol, sebelum akhirnya menetapkan nama Villarreal CF pada tahun 1954.
        Klub ini pertama kali mencapai divisi nasional (Tercera División) pada tahun 1956 dan promosi ke Segunda División (divisi kedua) untuk pertama kalinya pada tahun 1970,
        meskipun mereka terdegradasi kembali setelah dua musim.

        \n\nTitik balik besar dalam sejarah klub terjadi pada akhir abad ke-20. Di bawah kepemilikan pengusaha lokal Fernando Roig, Villarreal mengalami kebangkitan pesat.
        Klub ini berhasil mencapai La Liga, kasta tertinggi sepak bola Spanyol, untuk pertama kalinya pada musim 1998-99. Meskipun mereka langsung terdegradasi,
        mereka segera bangkit kembali pada musim 2000-01 dan tidak pernah menoleh ke belakang.

        \n\nAbad ke-21 mengubah Villarreal menjadi kekuatan yang stabil di Spanyol dan pesaing yang disegani di Eropa. Mereka dijuluki \'El Submarí Groguet\' (Kapal Selam Kuning)
        karena seragam kuning cerah mereka. Klub ini memenangkan Piala Intertoto UEFA pada tahun 2003 dan 2004, yang memberi mereka tiket ke Piala UEFA.

        \n\nPencapaian terbesar mereka dimulai dengan debut di Liga Champions UEFA pada musim 2005-06, di mana mereka secara mengejutkan berhasil mencapai babak semi-final.
        Setelah sempat terdegradasi secara mengejutkan pada tahun 2012, klub ini langsung promosi kembali pada musim berikutnya.

        \n\nPuncak sejarah klub terjadi pada 26 Mei 2021. Di bawah asuhan pelatih Unai Emery, Villarreal memenangkan trofi besar pertama mereka dengan mengalahkan Manchester United
        di final Liga Eropa UEFA melalui drama adu penalti yang panjang. Musim berikutnya, mereka kembali mengejutkan Eropa dengan mencapai semi-final Liga Champions sekali lagi pada tahun 2022.
    </string>
</resources>